商台叱咤有沒有過年度歌曲是國語歌的？？

商台叱咤有沒有過年度歌曲是國語歌的？？
現在莫后貌似有機會
反正現在廣東歌在香港能真正紅的沒幾首

=======================================
903專業推介 02/06/2018 第22週
RK LW Songs Singers

01 08 慢慢喜歡你 莫文蔚

02 02 年輕的我們 野仔
03 05 天才兒童1985 張敬軒
04 13 放工未 陳詠謙
05 03 Run Away 陳蕾
06 10 毛球 葉巧琳
07 09 橡筋 周國賢
08 Ne 小問題 Aga
09 18 男人背後 周柏豪
10 Ne 深化危機 Dear Jane
11 17 極夜後 何韻詩
12 07 從世界到我家 林奕匡
13 06 經得起變化 布志綸
14 Ne 無限大 陳柏宇
15 16 半天空檔 洪嘉豪
16 12 單身狗 李克勤
17 19 一切天空早注定 鄭融
18 11 重光紀念日 林欣彤
19 Re 橙海 Supper Moment
20 Re 回頭開始 符家浚

有一年最喜愛係那些年

你大陸邊度落黎？唔識講廣東話？

依家先半年